真心post,我得159.5cm 80kg 樣唔差，點解都溝唔到女？

到底出左啲咩問題？

你無錯，錯既係世界

其實好fit喎

真心post,我得159.5cm 80kg 樣唔差，點解都溝唔到仔？

係啲人唔識欣賞

你應該好肥

高大威猛喎Ching

貼個樣上黎幫你分析下

利申識睇相

應該係你要求太高，身邊好多人高過你瘦過你都有女

Ching 幾歲先 可能仲有得高

快啲做我條女ok?

做我條女

好阿

20

Be pm我

有冇錢？

Bb pm我

1蚊都叫做有錢架.......

Me 150cm 90kg
點解無女

90cm 150kg
靚仔
點解會冇女

你完全無問題啊 係你老豆老母有問題咋嘛生成你咁